# Chinese (Simplified) translation for switchboard-plug-about
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the switchboard-plug-about package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: switchboard-plug-about\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-13 18:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-25 02:35+0000\n"
"Last-Translator: anonymous <noreply@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"switchboard/switchboard-plug-about/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.0.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-04-05 07:10+0000\n"

#: src/Plug.vala:46
msgid "System"
msgstr "系统信息"

#: src/Plug.vala:47
msgid "View operating system and hardware information"
msgstr "查看操作系统和硬件信息"

#: src/Plug.vala:63 src/Plug.vala:127 src/Plug.vala:128 src/Plug.vala:129
#: src/Plug.vala:130 src/Plug.vala:131 src/Plug.vala:132 src/Plug.vala:133
#: src/Plug.vala:134 src/Plug.vala:135 src/Plug.vala:136
msgid "Operating System"
msgstr "系统"

#: src/Plug.vala:64 src/Plug.vala:138 src/Plug.vala:139 src/Plug.vala:140
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: src/Plug.vala:65 src/Plug.vala:144 src/Plug.vala:145
#: src/Views/FirmwareView.vala:35
msgid "Firmware"
msgstr "固件"

#: src/Plug.vala:66 src/Plug.vala:147 src/Views/DriversView.vala:19
msgid "Drivers"
msgstr ""

#: src/Plug.vala:128 src/Views/OperatingSystemView.vala:238
#, fuzzy
#| msgid "All Updates"
msgid "Automatic Updates"
msgstr "全部更新"

#: src/Plug.vala:129 src/Views/OperatingSystemView.vala:288
msgid "Basics Guide"
msgstr ""

#: src/Plug.vala:130 src/Views/OperatingSystemView.vala:295
msgid "Get Help"
msgstr ""

#: src/Plug.vala:131
msgid "Get Involved or Sponsor Us"
msgstr ""

#: src/Plug.vala:132
msgid "Get Support"
msgstr "获取支持"

#: src/Plug.vala:133 src/Views/OperatingSystemView.vala:302
#, fuzzy
#| msgid "Website"
msgid "Our Website"
msgstr "项目主页"

#: src/Plug.vala:134
msgid "Report a Problem"
msgstr "报告问题"

#: src/Plug.vala:135 src/Views/OperatingSystemView.vala:329
msgid "Restore Default Settings"
msgstr "重置设置"

#: src/Plug.vala:136 src/Views/OperatingSystemView.vala:331
msgid "Send Feedback"
msgstr "提交反馈"

#: src/Plug.vala:139
#, fuzzy
#| msgid "Device is locked"
msgid "Device name"
msgstr "设备已锁定"

#: src/Plug.vala:140
msgid "Host name"
msgstr ""

#. https://github.com/elementary/switchboard-plug-about/issues/219
#: src/Plug.vala:142
msgid "About This Device"
msgstr ""

#: src/Plug.vala:145 src/Views/FirmwareView.vala:86
msgid "Restart to Firmware Setup…"
msgstr "重启至固件设置界面…"

#: src/Views/DriversView.vala:20
msgid ""
"Broadcom® Wi-Fi adapters, NVIDIA® graphics, and some virtual machines may "
"not function properly without additional drivers."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:25
#, fuzzy
#| msgid "%u Update Available"
#| msgid_plural "%u Updates Available"
msgid "No drivers available"
msgstr "%u 更新可用"

#: src/Views/DriversView.vala:26
msgid "This device doesn't need any additional drivers."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:30
#, fuzzy
#| msgid "Checking for Updates"
msgid "Checking for Drivers"
msgstr "正在检查更新"

#: src/Views/DriversView.vala:31
#, fuzzy
#| msgid "Connecting to the firmware service and searching for updates."
msgid "Connecting to the driver service and searching for drivers."
msgstr "正在连接固件服务并查找更新。"

#: src/Views/DriversView.vala:51
#, fuzzy
#| msgid "Failed to install firmware release"
msgid "Failed to install driver"
msgstr "安装固件失败"

#: src/Views/DriversView.vala:52
msgid "Manually refreshing driver information may resolve the issue"
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:55 src/Views/OperatingSystemView.vala:214
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/Views/DriversView.vala:55
#, fuzzy
#| msgid "Hardware Information"
msgid "Refresh driver information"
msgstr "硬件信息"

#: src/Views/DriversView.vala:56 src/Views/OperatingSystemView.vala:226
msgid "Learn More…"
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:91
#, fuzzy
#| msgid "Failed to install firmware release"
msgid "Failed to install"
msgstr "安装固件失败"

#: src/Views/DriversView.vala:92
msgid ""
"This may have been caused by sideloaded or manually compiled software, a "
"third-party software source, or a package manager error. Manually refreshing "
"may resolve the issue."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:156
#, c-format
msgid "Installing %s…"
msgstr ""

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:28
msgid "All Updates"
msgstr "全部更新"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:74
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:83
msgid "Vendor:"
msgstr "供应商："

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:92
msgid "Size:"
msgstr "字符大小："

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:101
msgid "Estimated time to install:"
msgstr "预计安装时长："

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:129
msgid "There are no releases available for this device."
msgstr "未找到可用的固件更新。"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:202 src/Widgets/FirmwareUpdateRow.vala:73
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:205
msgid "Up to date"
msgstr "已是最新"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:226
msgid "less than a minute"
msgstr "少于 1 分钟"

#: src/Views/FirmwareReleaseView.vala:230
#, c-format
msgid "%llu minute"
msgid_plural "%llu minutes"
msgstr[0] "%ll 分钟"

#: src/Views/FirmwareView.vala:36
msgid ""
"Firmware updates provided by device manufacturers can improve performance "
"and fix critical security issues."
msgstr "由设备制造商提供的固件更新可以提高性能并修复关键安全问题。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:42
msgid "Do not unplug the device during the update."
msgstr "升级期间请勿断开设备电源。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:46 src/Views/OperatingSystemView.vala:548
msgid "Checking for Updates"
msgstr "正在检查更新"

#: src/Views/FirmwareView.vala:47
msgid "Connecting to the firmware service and searching for updates."
msgstr "正在连接固件服务并查找更新。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:116
msgid "Firmware Updates Are Not Available"
msgstr "固件更新服务不可用"

#: src/Views/FirmwareView.vala:117
msgid "Firmware updates are not supported on this or any connected devices."
msgstr "当前设备或其他已连接设备不支持固件更新。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:119
msgid "The Firmware Service Is Not Available"
msgstr "固件服务不可用"

#: src/Views/FirmwareView.vala:120
msgid "Please make sure “fwupd” is installed and enabled."
msgstr "请确保 \"fwupd\" 软件包已安装并启用。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:219
#, c-format
msgid "%u Update Available"
msgid_plural "%u Updates Available"
msgstr[0] "%u 更新可用"

#: src/Views/FirmwareView.vala:223
msgid "Up to Date"
msgstr "已是最新"

#: src/Views/FirmwareView.vala:231
#, c-format
msgid "“%s” is being updated"
msgstr "正在更新 “%s”"

#: src/Views/FirmwareView.vala:331
msgid "Failed to install firmware release"
msgstr "安装固件失败"

#: src/Views/FirmwareView.vala:352
#, c-format
msgid "“%s” needs to manually be put in update mode"
msgstr "“%s” 需要手动设置为更新模式"

#: src/Views/FirmwareView.vala:361
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/Views/FirmwareView.vala:374
msgid "An update requires the system to restart to complete"
msgstr "某项更新需要重新启动操作系统"

#: src/Views/FirmwareView.vala:375
msgid "This will close all open applications and restart this device."
msgstr "这会关闭所有应用程序并重启本设备。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:383 src/Views/FirmwareView.vala:432
msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

#: src/Views/FirmwareView.vala:398
msgid "An update requires the system to shut down to complete"
msgstr "某项更新需要完全关闭操作系统"

#: src/Views/FirmwareView.vala:399
msgid "This will close all open applications and turn off this device."
msgstr "这会关闭所有程序并使本设备关机。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:407
msgid "Shut Down"
msgstr "关机"

#: src/Views/FirmwareView.vala:422
msgid "Restart to firmware setup"
msgstr "重启至固件设置界面"

#: src/Views/FirmwareView.vala:423
msgid ""
"This will close all open applications, restart this device, and open the "
"firmware setup screen."
msgstr "这会关闭所有应用程序、重启设备并打开固件设置界面。"

#: src/Views/FirmwareView.vala:447
msgid "Unable to restart to firmware setup"
msgstr "无法重启至固件设置界面"

#: src/Views/FirmwareView.vala:448
msgid "A system error prevented automatically restarting into firmware setup."
msgstr "某个系统错误已阻止自动重启至固件设置界面。"

#: src/Views/HardwareView.vala:49
msgid "You do not have permission to change the device name"
msgstr ""

#: src/Views/HardwareView.vala:60
#, c-format
msgid "%s memory"
msgstr "%s 内存"

#: src/Views/HardwareView.vala:66 src/Views/HardwareView.vala:360
msgid "Unknown Graphics"
msgstr "未知显卡"

#: src/Views/HardwareView.vala:81
msgid "Unknown storage"
msgstr "未知存储器"

#: src/Views/HardwareView.vala:127
msgid "Manufacturer Website"
msgstr "项目网站"

#: src/Views/HardwareView.vala:160
#, fuzzy
#| msgid "%u Update Available"
#| msgid_plural "%u Updates Available"
msgid "Update device name"
msgstr "%u 更新可用"

#: src/Views/HardwareView.vala:180
#, fuzzy
#| msgid "Device is locked"
msgid "Device name saved"
msgstr "设备已锁定"

#: src/Views/HardwareView.vala:284
#, c-format
msgid "Dual-Core %s"
msgstr "双核 %s"

#: src/Views/HardwareView.vala:286
#, c-format
msgid "Quad-Core %s"
msgstr "四核 %s"

#: src/Views/HardwareView.vala:288
#, c-format
msgid "Hexa-Core %s"
msgstr "六核 %s"

#: src/Views/HardwareView.vala:400
msgid "Unknown Processor"
msgstr "未知处理器"

#: src/Views/HardwareView.vala:473
msgid "Unknown"
msgstr "未知设备"

#: src/Views/HardwareView.vala:528
#, c-format
msgid "%s storage (NVMe SSD)"
msgstr "%s NVMe 固态硬盘"

#: src/Views/HardwareView.vala:530
#, c-format
msgid "%s storage (eMMC)"
msgstr "%s eMMC 介质"

#: src/Views/HardwareView.vala:532
#, c-format
msgid "%s storage (SATA SSD)"
msgstr "%s SATA 固态硬盘"

#: src/Views/HardwareView.vala:535
#, c-format
msgid "%s storage (HDD)"
msgstr "%s 机械硬盘"

#. Set fallback string for the device type
#: src/Views/HardwareView.vala:540
#, c-format
msgid "%s storage"
msgstr "%s 硬盘"

#: src/Views/HardwareView.vala:712
msgid "byte"
msgid_plural "bytes"
msgstr[0] "字节"

#: src/Views/HardwareView.vala:714
#, fuzzy, c-format
#| msgid "byte"
#| msgid_plural "bytes"
msgid "%u byte"
msgid_plural "%u bytes"
msgstr[0] "字节"

#: src/Views/HardwareView.vala:721
#, fuzzy, c-format
msgctxt "format-size"
msgid "%u %s"
msgstr "%llu %s"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:209
msgid "Download"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:212
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:239
msgid ""
"Updates will be automatically downloaded. They will be installed when this "
"device is restarted."
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:309
msgid "Get Involved"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:496
#, c-format
msgid "Built on %s"
msgstr "基于 %s 构建"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:516
#, fuzzy
#| msgid "%u Update Available"
#| msgid_plural "%u Updates Available"
msgid "System updates not available"
msgstr "%u 更新可用"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:517
msgid "Couldn't connect to the backend. Try logging out to resolve the issue."
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:530
#, fuzzy
#| msgid "Up to Date"
msgid "Up To Date"
msgstr "已是最新"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:534
#, c-format
msgid "Last checked %s"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:541
msgid "Last checked unknown"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:554
#, fuzzy
#| msgid "%u Update Available"
#| msgid_plural "%u Updates Available"
msgid "Updates Available"
msgstr "%u 更新可用"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:561
#, fuzzy, c-format
#| msgid "%u Update Available"
#| msgid_plural "%u Updates Available"
msgid "%i update available (%s)"
msgid_plural "%i updates available (%s)"
msgstr[0] "%u 更新可用"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:572
msgid "Unable to determine number of updates"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:586
#, fuzzy
#| msgid "All Updates"
msgid "Downloading Updates"
msgstr "全部更新"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:595
#, fuzzy
#| msgid "Restart"
msgid "Restart Required"
msgstr "重新启动"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:596
msgid "A restart is required to finish installing updates"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:601
#: src/Views/OperatingSystemView.vala:627
msgid "Failed to download updates"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:602
msgid "Manually refreshing updates may resolve the issue"
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:628
msgid ""
"This may have been caused by sideloaded or manually compiled software, a "
"third-party software source, or a package manager error. Manually refreshing "
"updates may resolve the issue."
msgstr ""

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:670
msgid "System Settings Will Be Restored to The Factory Defaults"
msgstr "系统设置将会被重置为出厂默认值"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:671
msgid ""
"All system settings and data will be reset to the default values. Personal "
"data, such as music and pictures, will be unaffected."
msgstr ""
"所有系统设置参数将会被重置为默认值，个人数据，如音乐和照片等不会受影响。"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:679
msgid "Restore Settings"
msgstr "重置设置"

#: src/Views/OperatingSystemView.vala:824
msgid "Sponsor Us"
msgstr ""

#. /TRANSLATORS: first value is a percentage, second value is an amount in USD
#: src/Views/OperatingSystemView.vala:887
#, c-format
msgid "%.0f%% towards $%'5.0f per month goal"
msgstr ""

#: src/Widgets/UpdateDetailsDialog.vala:14
msgid "What's New"
msgstr ""

#: src/Widgets/UpdateDetailsDialog.vala:20
#, c-format
msgid "%u package will be upgraded"
msgid_plural "%u packages will be upgraded"
msgstr[0] ""

#: src/Widgets/UpdateDetailsDialog.vala:67
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#~ msgid "Operating System Information"
#~ msgstr "操作系统信息"

#~ msgid "Hardware Information"
#~ msgstr "硬件信息"

#~ msgid "Suggest Translations"
#~ msgstr "助力翻译"

#~ msgid "Updates"
#~ msgstr "检查更新"

#~ msgid "Check for Updates"
#~ msgstr "检查更新"

#~ msgid "KB"
#~ msgstr "KB"

#~ msgid "MB"
#~ msgstr "MB"

#~ msgid "GB"
#~ msgstr "GB"

#~ msgid "TB"
#~ msgstr "TB"

#~ msgid "PB"
#~ msgstr "PB"

#~ msgid "Internal device"
#~ msgstr "内置硬件"

#~ msgid "Updatable"
#~ msgstr "可更新"

#~ msgid "Update requires restarting the system"
#~ msgstr "更新需要重新启动系统"

#~ msgid "System requires external power source"
#~ msgstr "系统需要外接电源"

#~ msgid "Supported on LVFS"
#~ msgstr "支持 LVFS"

#~ msgid "Requires a bootloader"
#~ msgstr "需要 bootloader"

#~ msgid "Requires the system to shut down after installation"
#~ msgstr "安装完成后需要关机"

#~ msgid "Reported to LVFS"
#~ msgstr "已向 LVFS 报告"

#~ msgid "User has been notified"
#~ msgstr "已经通知用户"

#~ msgid "Is in bootloader mode"
#~ msgstr "处于 bootloader 模式中"

#~ msgid "Hardware is waiting to be replugged"
#~ msgstr "正在等待重新插入硬件"

#~ msgid "Ignore validation safety checks"
#~ msgstr "忽略安全验证"

#~ msgid "Device update needs activation"
#~ msgstr "设备更新需要激活"

#~ msgid "Suggest Translation"
#~ msgstr "助力翻译"

#~ msgid "GTK %u.%u.%u"
#~ msgstr "GTK %u.%u.%u"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "Report Problems"
#~ msgstr "反馈问题"

#~ msgid "GTK+ %s"
#~ msgstr "GTK+ 版本：%s"

#~ msgid "Which of the Following Are You Seeing an Issue With?"
#~ msgstr "您有哪些方面的问题？"

#~ msgid "Please select a component from the list."
#~ msgstr "请从列表中选择一项。"

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Report Problem"
#~ msgstr "反馈问题"

#~ msgid "Applications Menu"
#~ msgstr "程序菜单"

#~ msgid "Lock or Login Screen"
#~ msgstr "锁屏或登录界面"

#~ msgid "Look & Feel"
#~ msgstr "外观感受"

#~ msgid "Multitasking or Window Management"
#~ msgstr "多任务或窗口管理"

#~ msgid "Notifications"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "Panel Indicators"
#~ msgstr "顶部面板内指示器"

#~ msgid "System Settings"
#~ msgstr "系统设置"

#~ msgid "Desktop Components"
#~ msgstr "桌面集成"

#~ msgid "Default Apps"
#~ msgstr "默认应用"

#~ msgid "Personal data, such as music and pictures, will be uneffected."
#~ msgstr "个人数据，如音乐和照片等将不受影响。"
